# Projet final formation AUTOSAR



## Description
Ce projet a pour but de présenter la fonctionnalité Adapatative Cruise Control (ACC).

## Utilisation


## Crédits
 - Ana CARMONA BARDELLA 
 - Aurélien DACHEUX
 - Julie BONNEFOND

 Ce projet a été réaliser dans le cadre d'une POEI avec les sociétés AJC formation et AUSY.